+++
title = "Право на ошибку"
date = 2007-06-05T12:59:14
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/06/05/prao-na-oshibku/"
permalink = "/post_785/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200706/msg00004.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "pravo-na-oshibku"
aliases = [ "/post_785", "/2007/06/05/prao-na-oshibku",]
type = "post"
tags = []
+++

Синхронный турнир &#8220;Право на ошибку&#8221;, к сожалению, снова переносится. На сей раз - на неопределенный срок.



<!--more-->



Проводить его сейчас (при трех вопросах, написанных для него мной и одном, присланном извне) как-то уж очень не хочется. Извините, пожалуйста.



Будем считать, что я тоже допустил ошибку - в оценке количества авторов, готовых вложиться в эту идею хотя бы одним своим вопросом. Имел ли я право на такую ошибку &#8212; не знаю.